唔好再圍狗屋送頭啦你地！

日日俾人拉都唔係辦法
唔該你地清醒下啦

留力 9.7 9.8 10.1 仲好

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

針對建制議辦得唔得

make sense

唔好再留戀狗屋啦
狗屋以外仲有：
議員辦事處
大量親共店鋪
CCTVB廣告客戶
旺角潮聯小巴
冠忠巴士,etc

呢啲先直擊佢地春袋

求下你地啦好冇